唔怕死唔夠做 要調整心態

好多人 唔怕死
但得好少人出到手

其實蓄龍／防暴贏 唔係特別好打 唔係因為gear勁
而係 佢地心態上贏 大家而家係驚左佢 所以唔敢面對
所以要贏人 先要放低兵賊心態

佢地只不過係一個人
佢地都會怕死 可能怕過我地
只不過佢地有一個心態 就係 今日出黎打甲由

只要大家有 今日我要打蓄龍
最好大家要去到有 唔好同我爭 呢個我既心態
蓄龍／防暴 唔係咁可怕

佢地係有操開 又 有Ｇｅａｒ
我地夠有人多呢個優勢
幾勁 幾好裝都好 得一對手你估佢葉問呀？

平均一隊先得１０幾人 我地圍返佢爭住打都仲得
改變到心態既話

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

自推

推

有用post